多圖︱泫雅家居look性感又慵懶 DAWN從後攬實女友甜蜜放閃

韓國女歌手泫雅，因為身材姣好而有「性感小野馬」的稱號，她除了經常在Instagram大放自己和男友DAWN的甜蜜日常照之外，亦不忘為粉絲派福利展示傲人身材。今日（19日）泫雅上載一批在更衣室影的代言品牌內衣照，展示出性感又慵懶的在家look。

泫雅先換上一套糖果色的內衣，充滿少女味道活力感十足，零贅肉的身材更是令人相當羨慕。之後泫雅更換上另一套灰色內衣，赤着腳坐在更衣室一角大擺甫士，男友DAWN之後亦加入從後擁抱住泫雅影情侶照，令粉絲大呼甜到漏！

平陰

越黎越殘

殘到

成個娜連咁

有得屌我都會照屌。
就算佢變到咁。

好想聞住黎屌

都唔係流出照 睇完冇咁興奮

變撚左杜如風咁

一句講晒 娜連定泫雅

個樣唔同左

娜連

好殘好殘好殘

唔掂喎，MK求其搵都搵到

白粉仔就爽啦

MK仔MK妹

整到走火入魔

白粉仔個樣長期虛脱

好心波細就咪勉強啦

有無C